英皇藝人許靖韻向公司借錢買喜遇

英皇娛樂旗下藝人許靖韻，到喜遇售樓處揀樓，她表示，有意與母親合資，斥400餘萬港元買入一房單位，她表示，將會付100萬元首期，一半由母親支付，另一半向公司借，未來會自己供款。

她現與家人居於新界，希望買入市區單位自住，她表示，抽到頭100內的籌號，亦坦言擔心樓價會跌。

邊撚個嚟

點還？

好慘，老細都搵唔到個！

CLS，"正常計"既話佢點還50萬？重未計每個月供樓開支，我睇唔到佢有接到咩"正常"既Job

按咗兩母女個閪嚟買樓

玩玩塞異物都幾慘

要俾受仔扑幾多q先夠還?

佢唔係住觀塘架咩

春卷準備

sure 係借?

0元上車

春卷傳說竟然有人繼承

佢呢行點過壓測呀

做141開工房供樓岩晒啦！！！

On9 做新聞姐 喜遇係英皇樓盤，搵自己人出曬買

400餘萬買一房單位

個"壓力測試"都唔係銀行做

屌你老母呀！受仔！

明晒

呢招絕呀
有閪屌有春卷食
啲錢最後都係落返自己袋

借錢還閪

夾得斷條春卷咪有錢借

拎埋老母塊西做抵押都要買樓

發展商借八成備用信貸 發展商為英皇集團

受仔： d 錢左手交右手
借錢俾你 買我d 樓

小背心

英皇唔係自已有財務

為買樓向財仔做按揭？

公司咪佢老細囉 獸性都唔撚識

唱下個他果個？

獸仔好野，夠賤
誠仔學野啦

泳兒都叫暗星

冇記錯，英皇既藝人係咁

以後要接好多生意還債

獸性財務聽過未?

On099，洗撚搵財仔咩！！

公司做保上銀行會得，公司食晒墊俾你分期還Job或一[炮]過乜都得啦！！！

呀咩生 仲有力架?

羊獸仔勁啊